有無人曾經/現在一腳踏兩船？

分享下經驗交流下

點識？ 兩條女知唔知對方存在？ 點瞞住佢地咁耐

你下場係點 ？

佢本身知道你有正印 點解都埋你身?
你好靚仔有錢?

曾經/現在一腳踏兩船既
我祝你不得好死，臨老過唔到世啊
我屌你老母！！

個wechat雞係咪做幼稚園老師？
Btw用wechat食大陸雞死大陸仔

留名

以前男朋友一腳踏兩船

Hehe ?

講多啲圖俾你點樣知道

講多啲後尾你點樣

歷時幾耐？
有冇內疚？
有冇嘗試過放棄其中一個？